高位電子 1415 勇者無懼 繼續高追

今日的高位，明日的低位！
策略：低於＄5係咁買

利申 ＄5入貨

聽日收市+20%
十二號前升多倍

睇下1478

又如何